[一言驚醒洛克人] 喺職場聽過咩名言?

磚：
「唔發生都發生左啦, 下次小心d」
「除非你想打份工打過世嘅啫, 唔好做 in house」